Ik geleidelijk steeg mijn flatteries en streelt, geperste haar bubbies, wanneer ik soms trok haar op mijn schoot en was kussend haar, en net als bij de eerste ze pruttelde tegen mijn tekening haar op mijn knie, nam ik de gelegenheid aan te grijpen om haar billen, die ik vond meer ontwikkeld dan ik had verwacht.
